Sony 43x8000D 4K tv 好唔好用

我見HKT csl 客戶做到好平，有無人用緊，質素如何？

50hz 有d伏